#
 
ซื้อ
มูลค่า
พันล้าน
เหรียญ
สหรัฐ
Microsoft
 
LinkedIn
 
#
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
ซีอีโอ
ประกาศ
ซื้อ
มูลค่า
พันล้าน
เหรียญ
สหรัฐ
ถือ
ดี
ล
แพง
ปัจจุบัน
เจรจา
ข้อตกลง
ขั้นตอน
สุดท้าย
คาด
เจรจา
ทั้งหมด
เสร็จสิ้น
ปลาย
ปี
ซื้อ
ครั้งนี้
ฐานะ
บริษัท
ลูก
ยังคง
บริษัท
เดิม
โครงสร้าง
องค์กร
ยังคง
เหมือน
เดิม
ทุกอย่าง
ระบุ
นำมา
ส่วนหนึ่ง
กลุ่ม
ซอฟต์แวร์
จัดการ
องค์กร
ที่มา
LinkedIn
 
LinkedIn
 
Jeff
 
Weiner
 
Satya
 
Nadella
 
LinkedIn
 
Microsoft
 
Office
 
Microsoft
 
Dynamics
 
Microsoft
 
News
 
Center
 
via
 
Venture
 
Beat
 
